就嚟轉季，想添置新衣，有冇咩黃店推介

唔想又淨係uniqlo, h&m

Tradepoint

睇落ok，但少貴

Ok wor呢間

咪又係淘寶野

dllm啲長褲窄撚到legging咁，留返俾啲死gay佬買

我係你就當睇唔到我個cm算數
打手Jer人比證據都有嘅

利 淘寶app只用作照妖鏡

sor 見佢caption 吹到英國savile row手工 但原來用溝垃圾人造料既cloth 去整，仲要700蚊。
15年經驗，u 記工廠d車衣工人分分鐘經驗仲耐d

raider, fumble

上面兩位巴打稍安屌毒撚想買吓衫過冬原來都咁撚難

支持手足 老闆岩岩還柙完出來

咁除咗u記有冇啲抵買嘅

Thanks!!!!好ok wor呢間，仲要價錢幾相宜

同問 LM

邊有可能唔係淘寶大陸野
有都貴能到仆街啦

lm

上面有巴打share間blacklist唔差呀，手足開價錢又ok

fumble d寬身衫褲好似唔錯

佢地自己整架
蝕到六位數字